香港警察打外國女人喎 會唔會演變成外交風波架？

大家幫手推下佢

我冇嘢講

晨早有外國記者被打添啦，係就一早風波咗啦

但係呢個係真無辜喎
記者都可以話係誤中
呢個真係特登喎

南非呢d細國，特區政府邊會放在眼內

黑製警終於升左lv 可以打記者啦！

南非係奶共國，唔會

推

痴撚線 屌你老母黑警

pish

...呢段片好有價值WOR 蘋果可唔可以免費share

up

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

大家去 reddit 幫幫手

南非宜家係黑鬼話事

reddit喺紅底機構

冇ac既人係睇唔到

貼蘋果外國人點睇

屌你外國人冇畀＄３蘋果架

Push

屌我睇唔到仲未識點樣課蘋果

邊個天才貼蘋果LINK

希望佢會去領事館求助 咁佢國家一定要發言⋯

今次冇啦黑警

Shitty popo

若果佢係英美加德澳甚至日本，狗狗即場道歉，但佢係南非人就....

唔會
因為美國佬咁都忍到

push la diu

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

推！

post條蘋果link上reddit 啲外國人實睇到啦

煲大佢

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

希望個位女士去南非領土投訴
告警隊1哥

領仕館

要比錢睇喎 外國人點睇

屌 係人見到都會嬲
嬲爆

周街打人痴撚線

video呢個垃圾sub係唔擺得呢啲片
啲閪mod應該好快出手del post

咪撚放過黑驚

黃之鋒 Joshua Wong：到底昨日我地俾乜野子彈射中？

你貼apple條link出黎比鬼佬睇?

屌

Pish

南非既話...
佢地外交部應該會開記招話個女人係自己跌親

屌, 人地無比3蚊架

郭家麒: 暴力既源頭係林鄭政府，造成今日既亂局係有中央政府包庇林鄭同警隊 | LIHKG

屌你 死黑警

push

蘋果link鬼佬點睇呀大佬
快啲錄條片出嚟
或者整gif
再post

有無兄弟整GIF 周圍SHARE出去

外國人點睇呀，佢地都冇課金 蘋果
用其他平台host條片啦

CLS

唔好貼蘋果啦! download 段片落黎再post

我無野講

南非真係 bye

建議巴打po埋去
r/iamatotalpieceofshit

3蚊都唔比

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Push ahh

亞非拉盟友，邊敢向中國抗議

貼個蘋果上reddit邊個睇到呀
成班香港人入去打飛機

蘋果link

係要無俾3蚊既人都睇到

原片在此

已SEND EMAIL 佢地保護僑民

upvoted

推撚爆佢

仆街冇撚人性架!!!!

仲有元朗推老人家果段有無放埋上去

話唔定佢有美國PASSPORT呢

推上國際

wa

,

post 蘋果link上reddit
班鬼佬應該睇唔到

警畜死全家!!!

蘋果外國人睇唔倒wo

8月5號齊罷工

Push

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

入面有另一條片

Pishhh

可唔可以聯絡個位女士叫佢向自己領事館投訴?

幫推

延伸閱讀
［同中藥界攬炒］廣傳：唔好買海味同中藥飲片

黑警實話個女人自己退後唔小心仆親

唔好盲目推啦屌你老母 500幾個正評 又一堆無野既留言推
個post條link外國人無俾$3蚊睇鬼到

Nth to say

啲蛋好臭 點整熄！啲蛋好臭！有計整熄！啲蛋好臭 好易整熄！

幫推

外國人點會比錢睇香港報紙

叫外國人睇
然後條link係apple
邊個鬼才諗出黎既

入面有一條LINK係MP4黎

鬼佬實識睇中文然後跟個指示比3蚊

重新po過啦!

不推不是人

屌晒班仆街老母

pushhhhh

真喺唔會？南非點都喺金磚五國成員之一，多唔唔少都詐型啦

不過呢啲國家,
又點會為左一個來港多年既南非人得罪中國

依度香港 比警犬打就預左 驚咪唔好出街

我都無信用卡唔撚知點比蘋果個3蚊,點SHARE呀?

如果美國人就有價講

南非奶奶地共

如果佢去番自己國家嘅領事館求助+要求追究會點?

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

612夠有外國人被噴蕉啦
so？
外國政府根本垃圾
共產黨都唔敢郁

［重要］蓄聾狗衝，乜鳩都出呀！［中後排嘅同我入嚟］

今次唔同
今次可以升級做旅遊警示
行過路過都比人打 香港警察係對外人既巨大威脅

員佐級可能又會出聲幫手做口交部

唔好話外交風波啦,
大可以話黃絲揾人扮擊警方,

最多可以推話市民被警方不禮對待
呢個垃圾軍政府
無恥則無敵

有無人整做gif方便share

平民同戰地記者受傷，差好遠呀

【緊急呼籲 捍衛聯繫匯率大行動】請使用美元作日常交易貨幣，阻止中共搶到香港人150年黎賺落嘅辛苦錢

少見多怪，國際標準都未出，警察太軟弱，一般只會驅散暴民，好少拘捕佢地。

哇

香港黑警 襲擊外國婦女 引發第三次世界大戰

利伸:未來人

好易拆，話個女人試圖超越警方防線，只係唔識英文所以先唔扣捕佢

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

From Hero to Zero呢句好正
文宣有冇興趣搞搞佢?

唔崇洋媚外 支共的好畜生

俾個蘋果人地睇做咩人地都睇唔明

輕輕一推

香港外交好似都係由中國做的

南非
俾中共入侵左好耐

推得好撚開心

做乜貼蘋果link唔再upload

（文宣幫手）Now元朗7分鐘 矛頭要指向 警察&鄉黑&建制&葉虎中聯辦

推呀

截

［比達哥更仆街］撐警林溢欣yylam,你肯出聲屌警犬未?

[quote]警犬加大火力射義士 yylam扮睇唔到 平行時空繼續宣傳補習同書展賣書 唔講唔屌警犬

外國人會話你抵死啦 自己地方唔住痴埋去中國地頭

SHAME ON POLICE!!!!

剪出嚟貼GIF貼片好過貼link

好黑暗

個POST 係LINK去蘋果
D人可能睇唔到片

去reddit推

轉發:

連登巴打絲打製作了水準極高的英文短片向外國人介紹香港反送中示威和香港自由自治遭到中共侵犯。
請各位看後廣傳，俾like，谷起收視率，要破百萬。只要有高收視，youtube會將它置頂，放個好位。很多外國人會看到，是文宣的重大勝利，推動外國人支持香港人奪回香港，迫使中共履行中英聯合聲明承諾。
一定要睇晒，睇完再睇，掛機又好，乜都好，大家俾like。

youtube link

ピシャリ

推推推

推 外國勢力介入

中国又歷史重演 義和團又係民團無差別打到鬼佬要8國聯軍

愛國主義針對外籍人士？

玩REDDIT要多人睇make noise, 一定要係gif/embbed video, 等D人可以係出面都preview到, 一定要方便人睇
招人整gif/整過條video出黎再放上去

推爆佢
全世界都睇到

光復香港 時代革命

屌你擺條蘋果link上去 鬼佬撚有會員睇片咩

推, 黑警仲要仇外國人 專打外國女人

會

南非依加屠殺緊白人呀
白人比人打佢點會理

Push!!!!!!

推 你捉我地手足 我地就整死你班含加橙

等我推下先

[url]網址[/url]

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

你要貼reddit 不如貼fb link啦

黑警真係好撚垃圾

痴線 香港警察真係狗都不如
打女人就叻 真係仆街嚟

搞亂香港嘅四人幫：
鄉黑 驚賊 建制 藍屍

蘋果有段有埋訪問
有無人up埋

罷工

搵韋達幫手出聲

怕乜9
成個中央政府力撐
關二哥都無我符

嘩推跌人我都可以當你唔小心 (事實緊係唔撚係啦屌你老母), 但走撚左去係咩意思?

感動 13億人民

Send去女權組織啦diu

黑色警示 好緊要

8月5 大罷工

冇都要推到有

蘋果日報link嚟，
外國人點睇？
post過啦。

光復香港，時代革命

喺元朗都推個老人家啦，屌佢老母
老人家一跌可以好嚴重㗎

今日南非人，明日美國人

痴撚線 , 公然襲擊女人 , 你班死仆街真係無撚資格做男人

8.5 全民三罷

其實一齊send email比南非領事館可唔可行

我會罷工

大家幫手推一推得唔得

以下一人讓一步嘅方法 大家會唔會接受

文宣做到咁柒都係第一次見

推到外國介入事件

cls

冇蘋果ac既可以share呢條link

8月5日大罷工

輿論gogogo